有冇得推行動物醫生計劃？好想摸狗呀

好想捽啲狗狗塊面，但坊間都係貓cafe多，而且暑假臨近，越收越貴

特別想摸金毛尋回犬，有冇將軍澳區狗主願意犧牲狗狗色相？或者有冇啲可以瘋狂摸狗嘅地方推薦？唔想搵人傾計淨係想摸下啲毛毛，忍得好辛苦呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

推

跟機 呢一個月好壓抑

巴打
推到有狗主出黎為止
重酬大量零食，玩具，狗狗日常用品

推 可以有償

挑戰十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

希望今晚發夢可以夢到狗

元朗劇院夜晚經常有好多人放狗
咩單種都有咁濟

推 因為屋企隻主子唔願俾人瘋狂摸 明明係狗 但性格係貓

我無野講
我唔想見社工見心理學家
我淨係想見狗仔

Hello hoomans<3

我要見狗仔

住邊頭，近有一狗一貓可以幫下你

入到去大把狗啦

唔係死黑狗

將軍澳

個啲摸左要坐十碌

扮盲玩盲人摸犬

HKDR 幫到你

軍器廠街大把

想摸狗

即刻報名帶狗狗散步！！！！

巴打，係咪冇養狗經驗佢地都要

yes
果邊會教你點做
包括點執屎
建議散步路線
不過要早一點報名，佢處理報名搞好耐

屌 我都好想同金毛玩
上星期去完銅記一間狗仔CAFE 好想再摸狗

想撚狗

好呀，唔該曬你

名定老母

雖然好貴 但呢幾日都忍唔住去左狗cafe

推薦大家去saa做義工順便同貓狗玩下呀～

去彭福公園啦

利申有養金毛

果間貴婦黎
XXX & POODLE

狗狗中心幾時打比我

狗主會對陌生人摸自己隻狗好反感嘛？

上完佢個濕鳩班之後就可以拎件tee
之後著住件tee就可以喺佢個開放時間內自出自入撚狗